郵件領取卡問題，求助！

係美國買左野寄番黎，前2日係tracking睇話已經送到但係咁岩屋企冇人，個郵差又冇放低郵件領取卡，我可唔可以去最近的郵局拎，郵局會唔會唔比我拎架。

推！

係本人拎既話帶埋身份證去既好似得

咁我聽日去試下，自己又on9 寫左nickname ，冇寫個first name 出黎，希望佢哋比我拎啦，比個tracking 佢地睇得唔得架。

要聽日先會有卡放去你個郵箱㗎

同埋，你身分證同郵件上面個名唔一樣，佢唔會俾你拎㗎，要從新寄過上門（試過）

咁就仆街啦，自己on9 ，如果拎個住址證明比佢睇咁得唔得，師兄。

佢都係話一係從新寄上門，搵定人收 ，冇提過其他方法，你聽日打電話去問下

唉屌 ，如果係咁就煩啦，又要等幾日，我聽日去試下，唔該晒